(統計)宜家仲有打lol既人幾歲

人大左 身邊之前有一齊打開機既朋友都冇再打
我就好似個老人家同啲細路仔打緊機咁

一
兩個星期先會陪frd打一兩舖

咁少
番緊工定番緊學呀

今年25 s1中期開始玩
身邊既朋友已經無玩

巴打有無興趣一齊玩?

15

我ac都賣咗2個啦

10歲

有

2字頭,但有人一齊先玩 自己玩不了

岩岩grad
一直都有同fd玩
但自己一個唔會玩

30

一齊玩

22
5fd先玩

望番轉頭嗰陣同frd打贏輸都好開心
鳩下鳩下又一晚
依家個個grad晒
唔好話打機，食餐飯都約唔齊5個人

位置變了各有隊友

22

25 仲年年沖緊rank ( 單機)

52

28 多數自己打rank 戒4唔到lol

戒唔到

翻正職之後就無打rank

aram輕鬆下算

Same
認真玩又得，鳩流流出鳩裝又得

你咩名

你就好 仲有fd同你一齊玩
番哂正職未 通常啲朋友個個番哂工就全部都消失哂

好認同
同fd唔在乎輸贏 但同啲路人玩就會有時玩到炆炆地
通常約人食飯都要提早一個月預約 仲要未必約齊

我都成日單機 但冇沖rank 因為知自己廢

25
有活動/限時模式玩得會多D
平時星期6一班FD先會玩
1-5有可能會玩1-2場(加埋)

25 s2中開始玩美服
台服出就過左台服
以前後生20歲左右隨便打都上鑽
依加返工無做運動集中力極廢 打半埸就集中唔到 打打下隻眼睇野都會散 今季金牌爬白金都爬餐死

單機aram/normal

今年30 淨係玩pbe server ,一出arurf 就日日係咁喪玩,完左urf 就一日一鋪

真係跌晒watt
除左反應仲有跟唔上版本，有時連新英都唔知有咩技
好難隨便衝分

我反而係成日打機打到番工好眼訓
我宜家又好眼訓喇
不過人大左 反應真係慢好多 成日交唔切閃

我集中到反應都仲okay既 不過實慢過以前打信長
不過最近真係對線對到一半就開始恰眼訓
愈玩愈小 一年都無300埸

跟版本還好啦 常開

26 淨係同fd玩ng
懶得打同無時間打rank上返鑽
做過幾季守門員就算

12碎

6碎

25

有冇巴打一齊玩

一路湊仔一路食兵 我14歲

有打外服 全部打到鑽石 打唔到上去 前後打過四個ser OCE JP 國服 台服 都有 btw 已經冇fd 同我玩
想問有冇lol group 一齊打

小小家明

仆你地個街我32
全post最老

夜晚有時間會同老婆雙排，一鋪起兩鋪止，11點前收機

30 玩都係同fd玩 唔會單排

28，晚晚都仲有打
好多時同fd打，有港人有台仔

未過60繼續打直到佢執笠
過60之後就打麻雀

30 玩到悶
唔玩又悶
毒撚 唉

同老婆雙排

懶得同細路嘈 覺得人地仲大把時間
我就鳩下鳩下同細路仔鬥

屋企兩部電腦平排坐 網吧咁

19
日日同fd玩 仲成日同fd 打自訂5打5

我都成日同女朋友玩
玩到大家嘈交
次次都係女方發爛渣

有得同frd一齊打自訂真係開心

但係同fd打自訂好傷感情

由s3 開始打到宜間2字尾
季季都keep 住做金牌守門員
打嘅場數一季比一季少
反應同手速愈嚟愈慢 唔知仲可以keep住玩幾耐
個人覺得人生咁長 無理由打死一隻game

2字頭 打左幾年
無咩game吸引到我
但英雄聯盟玩極都未厭
日日睇住班台仔嘴炮好過癮

以前就成日打，返咗工開始介咗。同埋自己反應明顯慢咗

23就24
由台伏開玩到依家
收工返左屋企就會玩
放假無野做係屋企都可以玩成日

我都係。我已經變成離唔開LOL的人 因為我已經沒心機去熟悉一隻新game

一樣 2頭
有fd一齊玩先玩
得自己一個玩好悶

除左solorank,冇fd真係唔會想玩

我一開始個時都有玩內戰, 個時豬女未改, 我場場camp上路camp到個frd嬲

21 s2打到依家 冇腳唔會自己打

同年 玩到依家
好似就黎更新入game畫面都可以對話
可以屌鳩人

我，25+1，AL開始玩到而家。而家一星期打返幾埸RANK，主要都集中星期六、日打。金牌仔，讀書時上過白金，而家冇乜FD玩

仆街，，，得我自己一個都有打。。。

呢樣真 aram真係輕鬆得黎又好玩 以前都唔覺

26歲，由S1開始玩，淨係玩support

我打過澳服 爆ping爆到傻
最後頂唔順玩番台服

29 無fd
淨係單排
S3-s7都上到大師以上
S8得鑽3

唔會啦 依家唔會係LOL屌人

友善大使

你淨係打aram?

好正呀 可以同一屋簷下同另一半打機

翻FT邊有咁多精神時間打RANK

ARAM輕鬆一下仲好,唔洗咁多野諗

有FD邀先會玩NG..唔係既話多數玩ARAM

以前學生哥成日打RANK

依家人老左 都唔想打,或者可以叫做接受現實,自己反應實力不如以前,再打落去都無意思

不過諗深一層又唔係要做世界冠軍,打幾叻幾廢都無所謂啦

羨慕

但又真係冇咩其他game好玩 ..
打怪升lv果啲宜家都已經冇心機玩

我都係一係屋企冇野做就打機
放假冇街出都可以打成日

24, 美服, S3開始玩 (自己玩 )

就算唔開電腦, 都會玩電話Clash Royale 2V2拎箱

same

出街前又要整呢樣準備果樣

打機直接坐上去就係

24
放假先玩幾鋪

個人只睇opgg 韓服rank

28歲

由美服開始無耐玩到台服

仲多唔多身邊既朋友玩?

D同學帶我玩

今年season end 之前拎唔返白金框好灰

不過真心玩左好多年都未厭

20,s3開始打，日日都5排

玩過pubg同fortnite

但最後都係返黎lol既懷抱

雖然季季都上唔到白金

未玩了，玩ps4
依隻game睇人玩好過自己玩

我想知AOE/紅警玩家幾歲

23
有無人一齊打 s2打到而家
依一年都係一個月打幾鋪咁
friend list幾百人但日日得番十個都無既人on..

仲有一兩個算係咁。

玩好耐都未厭

最少都30啦
第一次玩紅警都差唔多20年

今年14

落石，大波，1技，2技，電卷

我都係呀
以為自己會中意玩pubg就買左
最後都係玩番lol

算係咁啦

我都未厭,係懶左

哂百幾蚊買番黎

我只係玩左兩場only

27 台服等緊urf

有乜幾歲 咿中學雞仲玩緊

好後悔 百幾蚊都係錢

id:不如不相見 add我 可以得閒玩下

19 打aram

22 S3頭玩美服玩到而家仲有keep住日日玩

你都唔明我想表達既係咩

今年都23歲
放工返黎會同fd玩一兩場
玩下玩下就一點兩點
起身攰到仆街

美服揮手區

利申 24 S4開始玩 平日只打aram 星期六/日先狂打ranked

垃圾game一早唔撚玩啦 美服一開始玩左3個season 再到佢轉server lag到仆街 之後冇機會轉ac去台灣。 嬲撚到爆炸 。 老實講隻game真係愈玩愈悶 又哂時間一鋪30-40分鐘 算啦 執7左佢啦

玩左10年仲玩緊
不過而家有frd一齊排先玩

ID: 走不開拉不近 單機咗好多年 想搵人一齊玩

巴打我之前有加你好友，估唔到大家諗既野都一樣

s2鑽石到幾季菁英
由中學打到出黎做野 雖然玩既時間越黎越少
但我反而覺得自己越少玩越勁
可能以前有信長底

前季100場上左500分 上季基本無打
今季諗睇下幾多場上番菁英
btw隻rank 系統好似有bug 我打完頭10鐵牌3 排既仲係鑽石大師

呢隻GAME好蝦新手 成百鳩幾隻英要熟曬佢哋有咩技先玩到正常水平
好難再吸引到新血 我估平均年齡20歲到
利申:23

20 戒緊 lol

1day1-2場

22歲

間唔中手痕打兩場ARAM 平時好小打
利申 20

22晚晚打

S2玩到而家21歲 已經冇咩朋友會一齊玩 多數自己單排 招人一齊玩

28,s3白金

21 單排就ARAM
有fd 先ng

28,s3白金（當年會認真睇guide睇 pro stream學野）

中間冇玩幾年
s8手痕玩番求其玩rank（出rune 出裝跟game 入面recommended)

玩完placement 銀二
打咗100場kick喺銀一

27歲 s2玩到依家 打過上鑽 但依家打白金都覺得難打

18 s3玩到而家

冇人覺得隻game愈出愈on9
每次重做完d英都係會op一排
出黎做野根本冇可能可以之前咁係咁打熟悉d新英點對
以前出d英基本上弱點都好明顯
而家d英基本上太全能 一隻英有晒 位移 cc 無敵
最近重做隻阿卡仲連塔都睇唔到
打個ng 都係咁比新英屈機
佢而家出英快到基本上上一隻都未摸熟又多一隻重做/新英

係咁OP 勝率就唔會KEEP到大約50%啦, 有數據睇

你係G字頭果位巴打?

我打緊D3轉頭先玩

21 鄭高冷20

淨睇勝率
一隻英o唔op係睇佢技能組合唔合理容唔容易對抗
好似犽宿呢隻英咁淨係招風牆已經唔合理啦 但佢勝率好高咩？
睇高端使用率已經知而家邊類英op
厄薩斯 ire 阿卡莉 凱莎 邊隻唔係新英

如果咁OP 就人人都揀啦, 點會唔係睇數據呀, 講到咁唔合理出黎結果就祇該係一用就好大機會羸啦

打唔到只係唔熟悉點應對啦, 唔係過份OP啦
同埋使用率係因為本身META問題,唔係單單睇英O唔OP,依家META係要有前期優勢,盡量拎TURRENT PLATE,同羸河蟹 ,所以對線易羸易推線既英先多人用,唔係單單睇英O唔OP

依個版本AD最OP 係EZ LUCIAN, MID 係加里歐同蛇女, 依幾隻先係TIER S, 依D都係舊英, 你果D係T1,但唔係T God

22歲返緊工 打RK打到鑽石 通常夜晚得閒先玩
有無巴打一齊玩 認真或者鳩玩都得 方便就留低個id
同埋唔知有無人會開個tg group方便大家玩

22.....

21歲 上年上過大師就跌番落鑽石 有興趣可以一齊打

打lol嘅台仔真係好撚on9
On9到不能用語言形容

長期金牌

而家咪同你講緊使用率高低
唔通等果1-2%使用率勝率第一果d又好op咩

使用率高就係因為OP? 依家講緊勝率同使用率高係咪即係OP WO
勝率我諗大家都有共識同其他英一樣, 依點唔洗再講啦
但使用率高低我話係因為岩META,唔係因為OP,你GET唔到定咩呀,直接SKIP左我依個POINT
依家著重滾雪球,前期優勢. 而唔係打團,所以法師英先少出場, 而唔係因為本身隻英勁所以出呀,你GET唔GET到我講咩嫁

27 反應越黎越慢

Mute聲就得

26歲，玩左超過6000場aram
而家為左刷skin有活動先玩

18
因為有睇開比賽 睇睇下又會想打埋一份
有時會無啦啦自己開場過下手癮
有啲frd都係依一兩年先開始玩都上曬癮

仲有我想補充,你果堆新英出場率係的確係頭30%,但前面仲有一堆舊英出場率仲高過你講果D好多, 所以其實出場率「好」高其實我都唔太認同

34歲 當年係hall同roommate連機
我依家仲有玩，唔知roommate仲有無玩呢。
好耐無聯絡了

最好隻隻英岩岩出完都係岩meta唔係op啦
你上而講果幾隻出左路西恩邊隻路係岩岩調整完/重做
尤其係加里歐重做完都路知nerf左幾次
凱莎岩岩出果陣混傷之後玩全ap之後再比人nerf左十鳩幾萬次而家先少左人玩
因為meta op最明顯果次明顯就係魔器果代既ad

我19，add我，ID：GBP擊敗人

呀 留個id先 ID:Foreverhope

19
每次都拿到獎勵就算
有幾個死黨一齊玩

一開始以菁英做目標嘅個個少年心中個一團火已經熄滅咗，鑽石止步，唉

19 仲同緊中學班fd 一星期 三四鋪

講緊既meta做英雄係原本隻英冇咩人玩 係改完版本/裝備之後 英雄唔改之下先叫meta角
就用你加里歐做例子 重做完咁耐使用率都仲咁高你唔可以否定佢技能做係適合大部分版本
亦係我第一條reply講既大萬能

巴打好似好勁 帶我挽 我銀1炸 仲要fd幫我上

19 純粹係為咗同朋友傾計先玩

菁英同鑽石實力比想像中差好遠
菁英打鑽石好似鑽石打金牌埸咁 覺得一堆傻仔唔知做緊乜

一齊玩可以
你銀1無所謂,大家打機求開心而已

不過 挽你老鼠

巴打呢個回應好像有D感嘆

留ign得閒一齊玩

18 掛住中學同frd 打既日子

暫時好似係你勝出

你只係睇到OP既英,睇唔到改完都唔OP, 心理學上叫confirmation bias
我見你計埋AATROX, IRE 咁我當你REWORK都計

REWORK: NUNU 雷葛爾 汎
新英: 慨影,龍獸,卡蜜兒, NEKKO

依D全部REWORK都唔OP, 新出既英有3/4 都唔係OP ,係只係FOCUS係果1/4, 咁點會係有「新英(你應該計埋REWORK英) 一出就OP」個結論都唔岩呀

鑽石係我心目中已經好勁
估計我呢一世都唔會上鑽 哈哈

20 多數同中同玩 有時想試下野就去打rank

上面位巴打可能對隻game好了解定點啦
反正我想講重點係以前出既英 例如麗珊卓果個年代
基本上你唔洗好了解佢隻英係點 見佢地下位移個標記 你避開到唔比佢埋身基本上就對抗到
而家佢重做完既新英可以連塔都睇唔到 不如你話我知係咪我要花更多既時間去熟悉點對抗佢
但之前既玩家好多已經出左社會做野 一日玩一兩場可能以經要訓教準備聽日返工
仲點可以好好咁研究點打隻英
而未摸熟到一隻英就重做/出另一隻英就係我覺得lol愈改愈on9既地方

S8係個rk係我前半季用冰鳥爬 自從中路一堆鬥士出半血坦裝仲痛過我全輸出既法師我就冇再打rk

可能係你眼中我都係一個低端

你係咪有一齊玩嫁, 加里歐咁一改完都唔係好多人玩, 同埋隨住META 轉變係有2/3 時間都唔係T1 同T GOD, ZOE前幾版PICK 同WIN RATE都係最低咁濟, IRE勝率一D都唔高, 使用率係頭30%,但一直都係好似頭先咁講,有多過30%英都係比佢高

你講既全部英都應該唔到大萬能KEY WO, 其實你有冇睇過使用率既數據
除左AATROX真係KEEP住使用率用勝率高,其他都唔太真係高WO

22 無frd玩唔玩 最好5frd

20 不高依家都無乜朋友一齊玩 個個都走哂去玩槍game

過

老實講 玩main英跟本唔會理佢咩meta唔meta 我5季都係玩同一隻都係照上菁英大師
人地玩meta對你main 熟練度跟本唔會夠你高

我明你個POINT, 從遊戲商角度係唔出新野D人會悶, 比賽永遠冇變化,選手只係用一套就打到晒所有野, 所以先要不斷有新野出同改META
但同本身唔太常玩既舊玩家來講又真係好難適應
不過你都爬到咁高RANK啦, 我又唔係幾覺得出新英.REWORK對你有好大影響
對其他玩家我唔係好肯定啦

13

就算無朋友同我打我都堅持自己上rank

19 ，s2中開始玩 從冇人玩玩到五打五。到最後只係得翻1個fd玩

其實係，我有時連勝打到大c場，都好吃力下

得罪講句，金銀銅玩易大師就得osad]

由S2 開始玩到而家
有FD先一齊玩

努力吧，當時我日玩夜玩，一日用12個鐘先上到黎

我都想搵人一齊打

天賦>—切

巴打你個個s都打左好多場 睇得出你有幾努力！

巴打你用咩英
高rk當大家技術差唔多既時候明明機體帶比你既優勢先係最明顯

如果我落去金銀銅緊係點玩都冇咩所謂

垃圾GAME

利申 S7菁英有背包實體

差不多廿尾，由s2玩到依家。久唔久收工後打2舖先訓，之後第二日返份廢工，每日無限loop

S2初玩美服
依家21

一齊打機果幾個fd個個都讀6年
我就未搵到工
希望我唔係番工就消失果個人

我玩達瑞文 可能你話佢s2到而家都係線霸
但你打到就知菁英有一堆只玩1隻角既人
卡特 熊 小丑 總之乜尻都有 跟本打rk同比賽個d meta從來無關係
應該話所有版本既改動基本係for比賽用
普通玩家你想玩跟本無影響

20歲仔 一路讀U一路玩
ID:落花滿天蔽月光

我唔認同
有D英真係廢到存在唔到
好似TEEMO咁,我最勁都係見過D1 專精佢渣
不過我認同大部分英你都可以上到至少大師級別
其實裝備好改變一隻英既Tier
有時一改件裝又會間接nerf到另一件

身邊冇朋友玩美服 唔明台服有咩好玩
仲係睇唔慣d英既中文名 有時要load一陣先知係咩

冇，其實我S2尾都轉咗黎台服
因為香港冇人玩美服

低ping都差好遠啦 不過台服個個都好toxic

ping=一切
6ping 同60ping 已經有差距
莫說250ping 了
當係競技最理想情況係緊係面對面,係論技術而唔係裝備啦
但現實係除左lan連線之外,都冇可能做得到

我唔敢講全部英你有實力都上到去 但起碼有大部份
裝備改動問題當然大 但你轉個出裝思路其實問題不大
仲有係有main提摩既菁英加
唔好話提摩 連main sona都有幾百分 就知meta跟本唔會特別影響rank個生態

無意義 書讀唔成，打機都輸比人

S7上到 7XX分都未見過一隻teemo challenger

挽開sup

各有各生活啦，以前一齊玩lol輸都輸得幾開心
而家？平日我得閒到佢哋唔得閒，佢哋得閒到我唔得閒

到大家真係得閒嗰日就索性出嚟食飯就算，可能我真係老喇，呢兩年淨係玩單機game龜縮喺自己嘅世界裡面冇咁攰

我覺得隻game 真係好玩lo 外掛又少 每場都有d 新鮮感 嬴會開心 輸會燥底 我算玩得好投入果隻

我都係 不過唔同人有唔同風格，你係激進or保守/突擊型?

P.s. 澳服廢撚過台服

真喺想玩嘅時候都無隊友 以前晚晚5排

24
由美服轉左澳服之後 依家多數都係陪女朋友玩

低端好撚多外掛
遇過好多

最緊要配合ad 都算激進、突擊 甚少保守

讀u 果陣打通頂 五排

認真咩
澳服班大陸仔勁到

比人爆左ac永久封左我隻帳
有好多絕版skin
唔解封

外掛黎黎去去都係走位出技 難打極有限

驚唔驚打到離婚？

搵到一隻game大家咁樣一齊玩咁耐真喺好撚正

認真 好L認真 可能我未到大師 但係鑽石以下 我場場開始都有人afk 企泉水 唔到一分鐘唔郁果d 90% 加上5分鐘內FB

最重要LOL唔係課金game, 真係靠實力

唔驚家暴咩

宜家有撚咩 約人屠龍都難 屠兩條就話眼訓 聽日要番工 打LOL 又話追唔到patch 寧願玩果d手機pubg 咩傳說對決 果d咁既劣質抄game 唔知有乜尻好玩

但我課唔少 儲skin 唔玩都買 用skin 會勁d ge

返工好忙，承受唔起20ff

要上有幾難 用勝場疊咪得

我s3 567 都見過 雖然係為數比較少得1 2隻
因為本來高分既人就少玩提摩

但我想講既都係meta唔特別限制到你自己隻main英姐
你s3上過菁英就知乜狗屎英都會上到 而家我唔敢講 但你main真係玩得掂上個大師都係無咩大問題

拍拖個時已經打緊
不過打到冷戰就經常

玩咗6年
S2尾開始玩 記得當初係1400幾分

好不幸.....S3456都人在外國
冇上過
我記得S2 有龜甲,而家都冇撚埋
以前龜塔可以肥,狗頭幾正
但自從傷害PATCH實行後,狗頭8成都會崩線 (TOP)

我卡左係D5 但都好少見你d情況wo
十居奇九都係串完大陸仔Rq就有
所以都廢事出聲
台服都打過下 感覺上overall 澳服大陸仔實力勁過台仔好多
台服d concept 我覺得係差d 始終屁孩多 用口打多過用腦

俾佢0死上六就GG啦, 三相加開大技, Q好似唔使CD咁, 扑扑扑
而家仲要大兵+12, 痴撚線

我覺得簡單d就雷歐娜+點燃+裂地 一波帶走，前提係唔好e空氣，而e中就成件事簡單得多，高階d既會先手r限制走位再開戰，不過你上左黎再學啦

其實派克 銳空都 可以試下，不過技巧需求就更加高，好似派克咁好多野要自己一個處理返，銳空前面脆到仆街，一個失誤隨時輸線

牛既qw combo 練好都係一大殺器，不過切記避免先選，遇到魔甘娜都算，遇到專精風女你就玩撚完

瑟雷西都係不二之選既，你可以突擊又可以激進，進可攻退可守，算係幾平衡既sup,用熟左基本功都會紮實d，e技可以斷突進技能，q技-CD max 個牽制都幾有用

有野想問我再講，我本身對法c型sup熟d

skin power 我都成日買skin

.....你上6前兵數可能差緊一倍甚至1.5倍

所以我先唔敢話全部英
狗頭就真心未見過一隻300分樓上既
以前撞過個閃電狼教練咩叉燒
main狗頭鑽1崩到比全場屌到佢掛機
心諗廢唔緊要eq又低但都做都教練

疊到+14分啦我

18 亂玩 輸贏已經唔重要

嗱sup想極速上分 一係玩機器人一係玩雷西
最易carry全場既英

一概而論唔係咁好既，有時拉番黎殺唔死仲俾人反打轉頭就on9,機器人耗魔咁大，無咩失誤空間俾到佢wo,佢得銀牌都係玩d易上手好d

20歲 認真答

23

btw 可能我唔好彩 我勝率7x%上鑽 打多二百場 仲係鑽四 宜家52%

meta本身就係高端玩定既數據

14碎here

由呢個post都睇到好多細路仔

屌。。。

你main sup ?
有興趣知多啲瑟雷西
識玩既瑟雷西真係好勁 可以做到好多野

點改都好 觀念同反應係改唔到 垃圾就係垃圾 唔好賴英

上班族連續4年鑽石 平均一星期打十場左右 改完睇幾場比賽就識玩啦

我都係自己一個打rank
以前同成班老友打ng 後尾佢地嫌悶就唔玩lu
其實ng日打夜打 乜感覺都無緊係悶

打rank起碼你會著緊番d

20 S2打到依家，不過無再單排/RK，同FD每日雙排NG就算數。

19

三個月先1場

25 同fd打下aram過日晨

27
冇朋友自己打aram
久唔久拎個first win算

20 btw有人一齊玩？ 朋友list百幾個但長期得幾個上線

20 有冇人一齊玩韓服 目前鑽石

21
宜加晚晚都同朋友玩
我男朋友都係打LOL識

韓服有無方法降ping 玩親都50 70ping樓上
搞唔掂

20歲
對上一次打係上年12日24

我用mudfish 45-50ping左右 唔會delay
一個月七蚊港紙

我rank 都係鳩流流打
點解要咁在意rank 唔rank
rank 冇咁多人dc

我廢 main sup躺分

23,同朋友玩多，幾有樂趣

真，每日淨係打arm攞first win

唔使對線補兵咁悶，又可以瘋狂團戰走位

幾鐘意陸服個送人頭檢測 台服都應該要有

有冇撞過虎神

冇呢隻歌仔唱啦
最近NG RK一堆強國人用黑帳開掛 巴哈姆特有個版主個號就係咁俾人Hack左開掛 Toyz打Rk又遇到雙排掛
我自己試過玩Lux係對方冇視野既地方幾乎貼面咁Q
佢係我Q禁落去動畫啱啱開始個下Flash去我後面
我以為係錯覺所以叫埋打上大師本身溫緊Quiz既Rm一齊留意下
用埋掛狗個視角睇埋Playback 0.25x速度睇 個大師Rm都話有5、6次個掛狗走位太奇怪 高端基本唔會咁走位 幾乎肯定係開掛

唔緊要 之前鳩玩玩到+13-14一場 都係鑽4 認真打連贏9場上鑽3

仲有冇人記得鯨魚島島主？

其實我覺得呢隻game外掛叫處理得幾好啦
起碼唔係100%必贏先 當然你話玩指向技既英就差d咁

23歲
返工之後少左打 得返weekend先會玩
有無人一齊

岩 一耐無打/少打左 就好難再上返分(加上年紀大反應慢)

個個都有個菁英夢
下季仲有鑽石都偷笑

19
日日自己玩 打下 RANK

廿幾

以前入過D LOL GROUP都靜晒, 你地會唔會入DISCORD GROUP, 我見好似都好多人想搵人玩, TG我覺得好易變小圈子同埋好易會變左某幾個純傾閒計,我想有個GROUP真係純約人玩

aram only

rank有skin就算

請問係咪姓梁?

24歲，之前比男朋友水去玩，佢陪我玩一場電腦就唔理我，我仲記得我用科家c係度亂行，點知玩玩下衣架仲勁過佢

轉左玩dota2 坑已棄

打300

23 同未婚夫打lol識

20

23喇
仲玩緊

2字頭 都係有朋友先玩

24
5fd先玩

20幾
S1開始玩 s4中期棄左
S7自己玩返 玩左半年又棄左
近排裝返黎玩aram 間唔中1-2鋪 已經無fd玩

最記得s2 solo rank同phantomlord係到嘈交
佢屌尻我玩adc廢 佢果鋪karthus又唔係玩得好
又試過carry wingsofdeath 比佢讚過
之後其他都冇乜印象
但幾懷念以前自己瘋狂沖rank既日子

其實打L識到異性唔難 但係發展到去情侶 結婚真係幾勁

33

8碎

20歲 s2尾s3頭開始玩 次次玩到悶，去到最後都係死死氣氣咁返黎玩

22 S2開始玩

25歲

而家一日一場全中

s2 開始玩
最勁s4打到大師3百幾分 only用辛吉德+小量藍寶

21 S2中期開始打
近呢4年係外國留學 打外國ser

呢隻game最難係脫離低端地獄
特別是台服

手足好少玩台服？

I see
我回鍋玩家
金銀銅白金都上過
呢幾日打咗幾十場rank覺得銅牌場好難打
可能係我廢咗

我多數打中路
但我都係覺得低端場係睇運氣多過睇個人技術
特別是台服

30
S2開始玩 美服轉台服
有冇咩game推介可以甩身？

金銀銅個人技術差距係唔大 係呢幾區升升跌跌你咪覺得靠運氣
如果你實力係超過呢d 場既你打爆中路已經上到去

如果你話你場場打爆對面線都贏唔到既咁你一係玩d 英唔夠carry 或者你唔識end game
唔係場場打爆對面既咁你牌位係呢區好合理

運氣係講緊有正常既隊友
基本上低端場有正常隊友已經會贏

低端場：你打爆對面線跑線幫隊友拎優勢，最後啲傻仔拎咗幾個頭道當自己戰神瘋狂一打五，送返哂優勢出去

如果前期冇優勢就仲搞笑，直接掛網，屌jg唔幫

早幾日打咗場，中路跑線落下路殺咗ad jg sup
我係咁ping叫人打龍，我自己打都打咗條龍一半血，然後jg去咗打紅buff，下路雙人繼續控線，冇人嚟打龍。 最後對面中路嚟守龍同我一換一，我問jg做乜唔嚟打龍，佢：你智障喔？硬要打？

根本低端場就係6成運氣，4成技術

正解啦 基本你想最易最快既就係打爆人條線自己carry 無論咩分都一樣唔好諗住靠隊友 咁就爬硬分

同fd玩傷感情

尤其是實力差距太大既時候

呢個真，可能係我心態唔係幾好

你同我完全一樣
但我而家都無玩了
一黎時間唔多
二黎人要長大

我試下開個GROUP睇下有冇人入啦, 只希望大家係開心玩,唔係好認真, 隊友做得唔好就爆晒粗咁玩

我用我以前做工作室既經驗答你
低分場如果你有實力係唔存在上唔到呢回事
以前工作室基本會分2個人打1場
姐係會分2個菁英爬鑽石ac咁
所以2條線贏 基本贏8 9成

要分清楚
大家想troll 住隨便玩都得
要認真ge 就最好唔好玩rank

運氣最大影響既咪用七場升一區定要用十場
實力差距愈大運氣影響得愈少
所以唔會有菁英打小號卡白金金銀銅區

完全正確 所以唔會有工作室保證到100%勝率 點都會撞到掛機 4打5還可以 3打5就難d

same
覺得打ng都好大壓力

我都係一樣玩單中算
S5後期已經玩少咗好多，愈玩愈冇痛

梗係, 意思係唔會因為隊友玩唔好而動氣, 想搵人玩都可以入GROUP

25，想認真爬分有冇巴打一齊玩
利申：金

你講得岩呀
如果你打爆對面對面通常已經直接掛網，屌jg唔幫
所以我唔知你打爆中路個定義係點啦

就咁聽你講果場起碼你隊友冇送頭冇爆線，你黎佢地仲配合到你殺人
係我眼中已經係正常隊友，基本上可以carry 得到
贏唔到既話你應該怪自己carry 力唔夠，升唔到牌係合理

唔正常隊友=送頭/掛網/完全爆線仲要對面玩大魔王英 遇到呢d 先算運氣唔好

成日有人講運氣唔好撞唔到正常隊友
其實你地只要諗下 如果你係一個正常人，你只需要抽到4個正常隊友就贏
但係對面隊要抽5個正常人先會贏 機率低好多添啦

不過大部份人都唔會記住自己雷果d場架啦 被人雷就記到十足十

你都岩
我調整下心態先
反而我分明troll game既場最後會贏

屌

我都係,以前會好緊張

依家不痛不癢

2字頭 朋友開始唔玩 唯有自己打

28歲 日日都打

仲有人玩緊呀 你入skype就搵到

23歲，好多時都自己玩

伐伐伐伐伐木工

同樣都玩左5季
我都拎唔番上季個框

係菁英心目中 鑽石只不過低端

放底啦 唔好死要面喇
菁英根本9成玩左唔夠一年就菁英左 你係既一早菁英左
同佢地打過就知 真係差好遠

冇打兩季 最高分差一場大師

我認我一直都係低端
巴打打到大師依個實力已經頭0.3%

疊勝場大法

會唔會係乾眼症？

我有乾眼症，情況同你好似，要戴濾藍光嘅電莖眼鏡+滴眼藥水

真心灰爆

唔會啦 我多液症就真 眼水長期多到滴出黎

流眼水都係乾眼症症症狀黎嫁

係架咩

渣既
S7 辛吉德菁英路過

單排會吃力D
再加上低端真係有D外掛到好明顯
菲歐拉極限秒E CLS

S4打到上精英就無再打
連ac都放埋
依家間唔中玩下
連金牌場都carry唔到
人大左d反應同轉數慢左好多

而家鬥秒,D坦形同無物
真傷適傷,丁點錯誤空間都冇
以前S2仲可以1 man carry
而家改到要teamwork多
但RANK又多ON9
隊友運氣遊戲

77

岩岩升小學
而家銀3

S7隻英都比人開發曬啦 跟住黎玩 唔係智障都大師起跳啦

你又唔可以咁講
S2 果陣AP SION , 我都係頭50玩家啦台服
以前D裝冇咁硬套路果陣係好玩D

呢到啲巴打主張夠實力就carry到

S7我都仲覺得可以, 好易升

一轉S8
打左唔夠100場就鑽3都要卡卡地
順風但ON9隊友可以輸撚返
雙排同單排唔同玩法的
雙排兩個有菁英或大師實力,打輸出位,真係贏7成
但單排真係愈黎愈難
除非容錯率提高,否則根本鬥秒鬥運氣隊友
而個濕鳩系統大家都知,一連敗就會係咁連敗中垃圾隊友

估唔到呢樣嘢高端場都有
低端場基本上前期順風之後都會有傻仔膨脹送頭
特別是上路雷文犽宿
低端玩得多數弱智屁孩

仲要低端勁多外掛狗所以要單排脫離低端真係難

講得好好
個陣淨係用AP札克都係入歐服頭50既札克玩家，而家AP好難玩

20
玩左7年仲keep住打rank
以前中學組人參加比賽
放學一班人9衝去網吧
依家得返一個同我雙排

根本以前可以 1MAN CARRY
而家改到愈黎愈要TEAM WORK
你老味係RT場講TEAM WORK? 傻撚左呀?
咁未就係變左運氣遊戲囉
有D英強前中冇後
有D英就廢前強中普通後
隨時都打得返黎變相講合作多

岩岩睇今次個patch note
上面果幾隻全部有nerf
真係想知邊忽唔op
你上面講zoe岩岩出果陣你有冇玩嫁 e qrq=300
過左兩三個版比人nerf完先變到而家咁

Zoe個例子唔係講緊一出就op
而你一開頭嘅調點：新英一出就op 我都用左好多近依一年半出嘅新英都唔op 你只係聚焦op英而反駁左啦 唔理你理唔理解到我用zoe個point 想講咩 假設真係op都論證唔到你一開始講嘅point

改英有好多原因 單雙op同比賽op仲有其他因素
Aatrox 我上面講左我認op 但ire係因為比賽太op 唔係單雙op 其他buff/nerf嘅著唔係新/rework英就唔講啦

都係果句啦 你講個論點包括概情況要應用到大部份，就算唔係全部情況 你只係不斷強調ire aatrox 咁其他近年出果d nekko 呀 puke呀 新rework nunu 果d都唔op 有d甚至唔勁呀

用電話打好多typo sor